大家關心下身邊人，家下日日比港共恐怖份子衝擊底線，唔係人人坐得穩，岩岩唱榮光隔離個忍唔住喊

我明白會好黑暗，但真係無預期咁癲

唉 ㄧ日癲過ㄧ日
唔走嘅 真係要坐穩

走既都放唔低

講真

我就豁咗出去

港共而家做野唔會有底線

大家等待到十二月見光明

到時個個要半澤直樹上身

話明要加速攬炒就要有決心

快啲走啦
再咁落去真係精神病

但唔係個個都預計到有幾黑暗

係......
真係CLS

而家同fd share新聞都藍絲上身撐警撐港共撐紅官
精神上會抽離dd

真係唔關自己事 只係睇新聞都令到人好大壓力 精神衰弱

所以老母由藍變黃

全世界睇到呢D情況, 越多人認為中共港共侵犯人權法治, 民主國家就越大條道理可以更恨更盡地郁中共. 你識咁諗就可以平行下D心情.

過去一年香港搞成咁, 但依家南海11國聯軍, 華為被打殘....香港黑暗陸續有來, 但老美帶頭郁手, 中共慘況都唔會停.

你咁老都仲咁留意

其實會諗唔走 面對既係乜野
會唔會好快就捉入教育營 打懵仔針
唔想走 真係好唔想走

沒有最 只要更荒謬 港人從未見過的事 預計會不斷送上 如果能夠集結全球剿共勢態 很有價值 繼續加速

不如算啦，還我寧靜香港

黑暗都算，但得我地呢邊單邊受苦就慘d，大家攬住死就話啫

可以寧靜咩

做港豬都唔得
開關免檢疫玩死曬全部人